P仔 想入scirocco 2.0 有咩注意

P仔 想入scirocco 2.0 有咩注意
朋友出讓90000km。2011年 ， 改曬
4字頭出讓 ， 好撚吸引
比下啲意見

做最壞打算...
TOTAL LOST頂唔頂得順...

預左炒

五萬車...

假如, 壞波箱, 壞ENGINE, 壞冷氣...
萬一意外... 你錯你岩都好... 唔整....
劏左佢肉唔肉痛?

唔痛錢多咪玩囉...

2000cc 行濕6好d
舊款乾7 除非你鐘意玩棍波
唔係真係不了

就係睇到出名易壞波箱有小小怕怕地
但係尾喉,頭冚,喇叭, 全部都改曬好吸引

Quote左三保先

要注意出唔出到保險

三保問題不大
俾得起錢實有間肯做
但預咗比其他人貴

P牌出唔出到

90000km 2011年嘅VW 仲要改到鬼五馬六
吸引? 你咪買囉
到時每年整多你一皮 驗車又自己過唔到年年要搵人搞 唔好喊
炒又唔會嘅，你估樹蛙真係好勁咩

平咪買，VW 歐洲車黎講唔難養，件都平

濕6有做開保養都冇咩野

2.0 睇睇盤頭有冇漏油

樓主幾時分六合彩啊？

真係中六合彩嘅留名等分錢 頭10個人人10萬 , 希望人人集氣

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

實出到 貴d咁解

2011 嘅 EA888行咗90000，想唔漏都幾難

咁即係車款選擇好但90000公里唔好？

越黎越多mk仔渣既車

你都話朋友 你老老實實問佢有無野搞好撚過啦
一句改曬我都唔知你改咩柒 有無改電腦 計等等
好撚老實講 無chip 我都唔太信
自己諗啦 你話佢全原裝都仲可以 接下
改曬 笑死

可能上幾手有執呢

係囉，呢啲先惡攪

點止呀 仲有對家啲賠償呢

清 你認錯人

買啦
揸scirocco掛p牌女仔見到都濕曬

見到樹蛙都濕既女唔屌都罷啦

路面經驗少，車都未渣過，就一步到位渣架咁惡既樹蛙，好危險馬路又多一粒炸彈. 聽太多買呢d辣車話唔會踩既人轉個撚頭話自己琴晚飛到幾多幾多，再轉個頭隊埋(利申，聽親都係p牌講

手數咁多已經知部車好大問題

條女靚嘅咪又係屌

樹娃慢過西如何一步到位？又唔係出R32 Golf R

樹蛙都惡
你揸開Corolla?

不如搵到部原裝樹蛙再諗啦
改還改,d mk無錢用埋強國淘仔件.架車又屌到殘哂,預要rebuild波箱

就係見平, 想整架p牌過度車
同埋年份又唔高， 佢又改曬啲嘢
個喇叭都差唔多一皮
最怕就係買返嚟冇兩，三年就整到仆街
同埋試揸過個手感都唔錯
（ 同埋自己又唔係好熟車啲嘢所以上嚟問下）

要個喇叭 你俾1蚊出黎去買個b/o 擺屋企聽
已經好聽到出哂水啦
P牌就算夠歲保你出樹蛙最低都擺低6000-8000走唔甩
如果個Mk 改過電腦.你個波箱好快收皮
試下慢車行10-30km 睇下部車會唔會跳到仆街？vw波箱就死既話 1-2波會跳到仆街,反而行順左高速係無野

推

樓主中左六合彩，幾時派錢啊？

延伸閱讀：

9年VW都叫唔高
你怕兩三年就整到仆街就更加應該買原裝
改到鬼五馬六，莫講話兩三年，
兩三個月就可以整到你仆街

咁快就渣大cc 驚你渣唔番細cc轉頭
通常愈渣愈大cc

第一架樹蛙2.0
第二架點都三百隻
再下架就起碼3000 turbo

想搭單問
見到車行有架 2015 Golf 1.4 122PS BMT
0手 300幾咪
10萬左右屌唔屌得過

點樣300幾咪
係咪30000km?

btw 122隻太監版 唔抵
10皮應該買到150隻

買黎整？

佢寫 303 km

唔該晒巴打

但係同價真係好吸引， 3蚊仲有咩選擇

又咁講
架車28cars睇大部份都值50-80k
大改stage 2都50-60k
點解佢要賣到咁平俾你
自己諗

改埋電腦同入氣個波箱點頂得順

準備身後事

咁DQ250食45kgm都冇事既

波箱起碼用番R36個質量
我就信耐用.起碼重好多舊車係街
樹蛙成架車既質量真係信唔過.

質量 = mass
質素 = quality

揸緊架10年VW beetle，係1-3波轉波會跳，凍車更加明顯，但係上咗高速公路行得快又冇事

係咪做定心理準備隨時會死？

搭單一問
13年打後嘅1.4樹蛙入唔入得過
波箱問題係咪改善咗？

唔係P牌唔可以Total lost?
唔好自己p牌7就覺得個個p牌7

講埋晒啲廢話 mk仔食飯你係咪唔食飯

所以你條女見到樹娃咪唔濕
見到拉利咪濕住上車去九龍塘

ea888通常咁上下公里就要大整一次
鐘意而且車況好就買啦

成架車奇實佢就執好曬㗎啦
主要真係怕個波箱黑仔得滯，到手幾個星期就死

唔好以全概偏
我要揸車，可以唔揀mk款
同樣道理，Mk仔鍾音食嗰啲餐廳我可以揀唔食嘅

八卦問下 如果vw車有流油 整幾錢左右

咁你咪又係要食飯
mk仔乜乜mk仔手車都快過你

2011 VW真係要小心 仲要係DSG波

直路踩油有邊個唔識
渣部咁既mk車就以為自己係車手？

預多幾萬整波箱/整其他野

利申：揸過golf gti

揸拉利個d通常去ICC個兩間酒店食囡
去個平台大把gt 超跑以上
上完ozone望下個天空落幾層番房
利申：icc門口觀察員

咁你答左我你係咪同mk仔一樣要食飯先啦
唔通人地揸mk車
兩舊逗入隻灣下下要拎車cam片比你睇？
同埋無話過自己係車手
係咪車手出黎走轉等你話我知 唔好係到做鍵盤戰士

濕6已經好過乾7

同埋我都想問點定義一架車m5mk
車手揸個啲車都係mk車
你識邊啲車手會揸日用車 你啲車手揸vellfire？

好心提醒姐....
唔關P牌事....
可能俾唔起維修費當TOTAL 姐...

有錢就咩問題都無....
有錢就唔洗上黎連登問?

乜撚嘢事

09樹蛙1轉2波 架車震撚過貓王

唔係講笑, 如果比我見到P牌揸呢啲MK車, 我真係會避之則吉

兩舊逗入隻灣你死撚左啦
下下飛住去我當你馬路炸彈咋，唔係覺得自己好威啊

講咁多托 出黎走轉唔好得個講

走咩轉
果然係唔夠人講挑人隻秋果d mk仔

你鍾意啦
你連接受挑戰既勇氣都無
你條撚係咪跌左係老母個子宮到

一團黃氣

窮撚mk仔發惡

你鍾意啦 你個死太監

樹蛙停左產, 個樣又幾討好
係咁多年車要注意下, 由其俾人改過就更有可能係伏

嘩, 揸FD2大晒架原來?

無話大晒 我係鍾意屌鍵盤戰士
唔通我有其他車要周圍講？

我有個p 牌fd corolla 都要8千蚊保

仲有d 唔保

你邊度見到我講我壞過波箱？

唔好諗啦 覺得價錢岩自己咪去馬
車買返黎就預左要整架啦
btw我以前都好鐘意樹蛙
不過太撚多人鳩改 以為部電腦係nasa部超級電腦

睇下出唔出到三保先啦
同埋小心炒車
最後一句 可以的話揀部細cc操下車先

P 牌過25嵗出跑都可以
三保保費萬二至萬五
絕大部份公司都唔受
但係你夠堅持 比啲時間 實有幾間肯
係貴既問題

我上年24歲p牌出scirocco r 都係8000幾咋喎

保個邊問過冇問題因為夠稱
細CC嘅價錢又差唔多
所以先考慮呢一架
主要係因為佢唔等錢洗車反正都放咗喺度所以先放
佢成架車都幫我執曬有問題嗰啲嘢
就係怕個波箱出事

同埋飛就應該唔會㗎喇
同埋最多可能直路踩下

下次搵日再試下架車慢慢揸個問題點樣先

搵d 唔識嘅人仲好啦

聽樓主口吻，但點都會賣架喇

而且唔難想像，樓主一定係一個典型mk仔

貪平 貪改 又無知

我13年都係咁好撚驚

我2.5 直5

我係著車先會

你搵驗車公司驗驗佢啦 唔係陣間玩兩個月要劏你喊都無謂 呢d錢唔慳得

宜家買1.4係咪全部預咗玩無耐就要整波箱

我揸左3年1.4 乾7dsg未壞過，剩係壞過冷氣pump換左4千幾蚊，副計同波箱冇打過冷陣，好順滑，咪成日聽人講，睇你點揸架車，成日地板油起步，停燈又唔N波，塞車又唔加減波，實易壞嫁

2011年，6萬5咪就7萬咪

最低消費換套極力指 較過電腦1萬左右